其實冇分化撚我地都分化緊

有人覺得係鬼就打 唔幫我地既記者就打 唔同意見就打 影自己友照打
有人覺得過左火 有人覺得完全冇問題 有人覺得應該比和埋做下野 有人就話和理冇撚用
連登仲有好多呢d 但重點大家都係黃都係想件事好
口講冇大台 但冇大台我地亂到仆街 目標又唔清晰
你老尾我地同警玩拉据戰 賊婆係屋企食花生 明明佢係始作俑者
我唔明點解我地唔日撚日遊行去禮賓府煩9佢
剩係周圍裝修

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

純發洩
真心覺得面對住咁既政府
我地而家做d野真係影響市民加冇用